網上謠傳政府準備搵老解出動代公墓員返工

fact checked

咪撚亂用

這是正式錄用的公墓員嗎

廣東話都講唔正啦。

代返工咪代返工囉
不過原本份糧照袋

摺被？

佢地英文又差 廣東話又唔正 好多都冇乜讀過書 點代替啊

fat cheeked

市民來了我摺被